「守護神保險乜春」 點解歐鎧淳唔洗帶泳帽

雞都要戴帽?派帽就有份

要戴都戴子宮帽先啦

why鷄

我都想講
仲有佢句台詞 同人講記唔記得自己係運動員黎仲搞咁多嘢wo